冰個話入Ive 有好多囡😡😡😡😡😡

成級得4塊西。。。。。

入指大多女啲

樓主咩科

設計好撚多女喎

我成日扮唔識Photoshop放學問佢地

今日摸Mouse果時掂到手仔

係咪讀男校ive啊
得沙田 hkdi先叫做多女

我刀沙大

樓豬讀狗科

明明返學果條路都有好多Mk妹。。
一上到課室

屌你老母！全部有鳩嘅

銀行都好多錢

除非你係牙蓋

Ching ho ball

佢ivy

engine..正常嘅

邊個話沙田多女。

刀你老母

小妹it狗

IT都正常嘅

你係狗